Eduhk 死server

報報下non jupas之後彈左去一個白色畫面，有冇人都一樣？